賣物 vans書包 加一個backpack

vans backpack
只用了數次，可放A4 size 購自vans專門店
$250
呢款專門店無得再買

放多個斯文款backpack 藍色的，全新，購自大阪 未用過，牌都未拆 $150
有意可tg:

求巴絲接收佢地 價錢可以再傾

50HKD 要哂

第二果個放唔放到A4 size嘅野？

Vans個個柒撚到仆街

屌 依到就變5p 交易區，幾時有野食賣？

難小小